連登有無人識W-Inds

super lover

剩係識一首be as one
因為妖尾

原來有人識 forever memories 係我聽佢地既原因

Paradox
Feel the fate

We Don't Need To Talk Anymore

出道聽到依家

每次黎香港都有去睇演唱會

依家個個都走哂樣
以前中學成日聽

由because of you開始聽

樓主連佢地佢名都打錯
仲問人識唔識
正寫係 w-inds.

Forever memories聽到fly high冇聽

Forever memories 聽到pieces

四季

小學好鍾意

十六夜の月
約束のカケラ
呢2首係我中二果年
原來已經咁耐了...

四季冇得輸
forever memories

近排睇返佢地近年啲live
都仲係好正

下星期六去睇live

好想睇... 不過知得太遲
如果佢地下年黎必買飛

而家都仲買到飛架wo, 你自己上網搵下啦唔算貴700~1400 到都有